冇人討論2019/20 taught master?

今年final year, 諗住報HKU同UST engine taught master

我想報POLY, 唔知幾時開始
係FB問, 佢個Msc IT 下年會加 AI + BIG DATA / AI + FinTech Stream

冇人討論

ug讀咩?

ug讀哂銀時
做左一年public admin
報左19/20 cu llm
希望會收
雖然應該好難入

Pish

想報 ust msc fin math

mech eng

Llm in?

有冇人報big data / data science?

出年POLY MSC IT FINTECH應該有

Common law咋
冇law底唔敢報其他

仲考慮緊shitty ism定gbm

hku同cuhk都開左data science

可唔可以用llm成績再博jd?

想問下報呢啲會唔會好睇undergrad成績今年fg下星期返big data related既工 想預先了解多啲 因為undergrad無認真讀書成績麻麻

same here, 但工作唔係好耐
都唔大參考價值
希望佢interview睇熱誠同知識多過GPA la

呢到啲巴打係咪今年UG final yeal定已經做緊野報MSc
其實做一兩年野先報係咪好啲

想報UST MSc (EEM)
(如果身體好返 )

我應該報 UST MSc(IBTM) 或者 UST MSc(MECH)

絲打係唔係UST UG Mech Eng ?
想問下你地UST 有沒咩information session 之類?

我紅巴
我係UST UG MECH呀，但我自己都冇收到任何information seesion有關嘅資料，只係知道已經開始報名

fg ?

今年ug final year

Polyu/hku MSc in N展普遍黎講2nd up夠唔夠入

FT/PT？

city u都好似有 應該最易

CU Maths FT/PT係咪都難入？

想問下你覺得UST 呢間野點?

pt
undergrad 係ust讀qf 做緊相關野 希望有幫助入到

除咗交通唔方便之外，其他方面我覺得唔差

想問下由彩虹/鑽石山去坐小巴定巴士? 要幾耐左右?

CU Math pt同問, 其實有冇人爭
pure math 嘅話

巴打已經報咗？

巴士彩虹同鑽石山都有，坐91 / 91m
小巴就去彩虹搭，坐11

未...差份ref letter

可以留telegram請教下嗎？

有無人會報arbitration llm

想問下UST MSc (EEM) 要2封 reference letter, 係唔係有就得? 要唔要有勁的人去寫?

(照理呢D Engine 19科應該沒咩人報 )

各位巴打搵referee寫reference letter係咪都係自己以前FYP advisor或者依家做緊嘢嘅上司寫

沒做FYP加上grad 左好耐, 我打算搵同事/上司借Email Account算。

毒撚無人幫我寫REFERENCE

同老細/上司講?

頭先得閒望下master啲admission
好多都更新左2019/20
留定時間搵人寫reference

MSc Engine 唔係公司推薦 讀黎做乜春

打算報ust enterprise
engineering management , 感覺好似讀d野會大路d , 同埋平平地想有個
degree

打算報hku urban planning

有無人報mnsp?

除非你係有錢無訂使/逃避現實唔想返工
奉勸各位手足咪撚一fg直接報taught master
你冇相關工作經驗見工人地只會consider你係degree undergrad仲會叉撚廚你做乜要讀master
想洗底/聲稱為興趣手足三思呀

19年Shitty civil grad 想報外國taught master 之後跳船留係外國有少少嘢想問
應該second up grad (3.3-3.4)有做intern 有攞過船 無比賽過 有幫prof做下research 想入ic咁上下level嘅u係咪發夢？
同埋想問下係外國讀過taught master嘅巴絲難唔難係外國搵工？
諗住係外國做嘢再攞residence permit
暫時諗住荷蘭或者丹麥
Thanks

咁taught master真係無討論價值

留名 打算報

已交UST application , 而家等結果中...

有無考慮緊CU 文科既討論下

City幾時開始

做咩咁睇唔開想入city taught master

咁Second low 想讀hku有冇機

想讀law
但jd真係好貴

Second degree又唔會收

想讀LAW MASTER?

LLB or JD
我本身本科唔係 law related
LLM 唔係無得考 PCLL?

以前好似可以llb做second degree
開左jd之後係咪就唔再收

LLB 16萬
JD 要40萬

LLM 係無得考PCLL
仲可以報LLB, UOL, MMU 個D都得
不過聽講讀到嘔..如果想入PCLL 會想死

諗住轉行?

如果可以想full time喺大學讀
覺得依家自己個degree無乜用
想做law related嘅野

想請教CU taught master難唔難入

UoL LLB / CPE

同我情況差唔多, 不過要full time 讀過jd 我認為投資太大..
如果你真想做律師又唔想花太多錢, 建議cpe+mmu

可唔可以講多啲cpe mmu???
謝謝

最大concern係讀非 jd 會唔會難啲入得返本地pcll??
啲大學好似都會留多啲位比自己jd/llb學生？

1yr cpe + 2yr mmu llb 都有機會入pcll, 當然成功率比起jd 難好多,
論學費方面uol llb & mmu llb 都無jd 咁貴同咁長時間

入pcll 係jd 成功率高, 但學費貴同時間長係最大缺點

都係諗緊master 定2nd degree

Jd唔係都係 2年？

認受性黎講 三大jd 同UoL mmu LLB 係咪後者無咁好？
Thanks

CPE, MMU, UOL 可選擇2年內pt study, 可以有份全職工幫補下, 但jd 就唔得
pt jd 好似得 cu 有(但需讀4年)

認受性我個人認為hku jd 當然比mmu uol llb 較為好, 但如果只為進入pcll, 而又覺得jd花既投資太大, mmu 我覺得係個唔錯既選擇, 總會有人讀讀下發現太辛苦 / 同當初入學諗既唔同而放棄, 而且有唔少人係番住工去讀

懶人包: 你有決心有錢就jd, 1516就可考慮其他

Thanks
自己都係1516 但係如果讀書我又會想full time讀 唔想pt 讀 自己應該應付唔到又返工又返學
所以諗想讀full time master 自己又對law有啲興趣

想報cu sociology/psycho

其實1st round通常會幾時派offer

hku同cu仲未開始apply ?

大家諗住報咩programme?

有冇CU/HKU journalism

HKU / UST / POLY MSC MECHAN 係咪非三大好難入到

我仲有諗過報多次Jupas
但係咪即使夠分都無可能收？

報左CU ITM

係咪愈快報愈好 定係first round deadline前報到就ok

睇科 有啲會跟次序收

有無人報cityu tpg

呢d係會寫到明

會呀 你望下有無寫
我報有一個有咁寫 我拿拿聲吹雞搵referees去馬

咩都未睇 呢排成日midterm assignment

即係on rolling basis個啲？

因為佢地預左實有人Reject Offer, 一有呢D情況就下一個補上

lm

有冇人知呢兩個program 分別有幾大，邊個好
CU M.Sc in E-Commerce and Logistics Technologies
HKU M.Sc. in Electronic Commerce and Internet Computing

(ug marketing, 做咗幾年野）

報左CUHK 好麻煩啊要正本transcript
HKU話可以寄copy去

有無人會報UST IATOM

Cuhk data science and business statistics 冇second up 但有工作經驗入唔入到

巴打有錢

無人civil諗住報postgrad?

報咗HKU comm eng，希望入到啦

本身諗住上年就報，但完全估唔到佢12月咁早就截止

出咗jd課程之後
cpe/uol嘅grad就好似ug係雞校出嚟咁
就算考第一 入到pcll
出到嚟都唔會搵到city firm嘅工

個market係講緊啲冇咁outstanding嘅hku law grad都冇好工

社科Second low係唔係唔使報

Hku MSW 難唔難入？
有讀緊既朋友話 係人都收

ust都要
一諗起要搵professor攞reference就好尷尬

poly real estate anyone

想報CU MSc ITM part time, 做左big 4兩年想搵D野讀下

想做社工?

係啊

易唔易入

我都想知

難入, CU無咁難

Poly city 如何

Poly city 是咪唔洗reference letter?

睇科

有無人諗住報speech therapy master

ft同 pt 係咪ft會易入啲

online 填form架咋d prof. 好輕鬆的

any JD?

here, just got an offer

咁快？
唔係岩岩開始apply咋咩

9月頭可以apply 我都係10月底先apply 一次過交齊野

CU？
我見city 今日開始
hku月尾

嗯

ching 想報邊間

諗住報哂三間先
唔知收唔收

我12月先考到ielts

外國grad?
btw而家收到offer壓力反而大左，開始變得真實 真係唔平同無保證

local u
其實有無得問政府借錢讀？

借唔足 有lifelong limit, degree時借過更加唔夠數

UST engine master 出左offer , 叫我俾錢磅水

degree個陣無借過
Lifelong limit 係幾多？

Ust咁快出offer？

我估係因為Engine 冇咩人會報, 所以想快D 收錢收齊人

報左邊科engine？

有冇巴絲知ust CIEM 出左offer未

你可以上寄托睇

寄托？

想問fg巴打
報master個陣個份 transcript 應該等出埋依個sem成績先定係唔駛等？
thanks

佢哋會催你交。因為冇transcript, 佢哋好難further proceed with your application.

利申：18-19 MA

但個degree未讀完
你交最update定點？
因為全部deadline都好早完
我驚如果我等埋今個sem出哂成績我驚趕唔到
因為又要去學校度搞 transcript

係交最update 比佢，之後佢可能真接出conditional offer or 再叫你有新transcript 既時候再交一次 （Deadline 之後）

白痴咗，再貼一次， Sorry🙏🏻🙏🏻
係交最update 比佢，之後佢可能真接出conditional offer or 再叫你有新transcript 既時候再交一次 （Deadline 之後）

搵唔到人寫reference lette r

係香港讀過其他master既話要唔要準備proof of English language proficiency

是但都搵唔到?
我覺得除非你係報D好勁好多人報的master, 如果唔係大學都唔多睇咩人寫reference , 睇都睇你成績先啦。

想問知唔知大概要咩背景？
要gpa夠高 定相關工作經驗？

咩人可以寫？
讀大學好撚摺 唔知可以搵咩人

你有沒主動問過d professor 先?
問下唔會死㗎。
再唔係tutor, TA 都可以寫reference

想問下有無巴打收到ust mech offer

社科底會比較好

Hku Mstat難唔難入

有冇人報左cu既Global political economy或者hku既MIPA?

MIPA 未開

想問下報中大 d referee大約要填d咩 同prof唔太熟想講定俾佢知大約有d咩要填

cuhk MA Philo 難唔難入

有冇報hku嘅巴打收到呢封野
想問有冇機?

有冇人報咗UST big data?? 有得in未?
我催咗個professor成個月都未出到份referee report
唔知點好

慘,份reference report 明明好簡單填

如果transcript本身係中大出，可以photocopy

btw想問下，寄document過去，洗唔洗寫回郵地址

沒報過CUHK,
但呢D唔係應該收左你, 你confirm 埋offer 再俾埋首期錢, 之後先叫間U寄transcript咩去check?
(application stage 應該scan 俾佢就得?)

唔知其他u
CU係報完名，交完錢，就要你寄D文件去，收到先開始批
online upload果啲，佢話只係方便佢地睇，加快個process，但點都要有hardcopy
cu自己審自己出既transcript可以唔洗offical出，photocopy都得，但審其他u既transcript就好似你咁要叫間u寄先接納

利申：其實我都係啱啱先報，上面果啲係我將個process睇完又睇得出既結論

CUHK好大的官威
其他Ｕ都好像係真係收你先叫你寄

最慘係山頭文化收自己友先
所以報cu真係要搵人寫靚自己

Down payment 已交, 肉痛

想請教下 報左PolyU MSc in Marketing Management

過往經驗係幾時call interview.

打過去dept 問 話四月deadline 左先處理申請

但報名果度寫Application will be processed on a rolling basis

謝謝解答!

巴打 我都應該會報
留個tg傾下？

巴打可唔可以留個tg ？
想問下你jd既野 thanks

想報
本身讀測量 定 想轉行?

不了hku real estate完全學唔到野.....只係比一班讀過Survey既人去識人

死啦我自己apply左transcript
寄左去我屋企未開
我連份未開既transcript+ 其他doc 入左公文袋寄左去中大
咁樣O唔OK?

上年報過, 無first hon都唔洗旨意有得in
寄野去都係浪費紙張

再俾錢啦傻仔

有冇報左UST msc in business intelligence?
有冇考GMAT????

*Analytics

屌又要比多60蚊

2019.1.12
PolyU Info Day for Taught Postgraduate Programmes

From : 14:00 To : 18:00

Location: PolyU campus

For information

hku geotechnical engineering難唔難入

本身讀測量
巴打都係？

有冇巴打知呢兩科難唔難入？

hku infrastructure project management 係咪好搶手？

拖到依加都仲係乜都未報

有冇人報咗cu而係有interview 或者其他消息

打左去我apply個programme度問
佢話唔洗wor 只要個信封同個校印睇得出無拆過就應該可以

錢已俾

其他u有冇？好似唔見有

得Poly U 會有一日Info Day
其他U 最多都係某D Program 自己搞, 唔會夾埋一日

Imperial collage?
聽聞London既U普遍都收first hon
同偏向收返英國grad
UCL Bath個啲都可能會收2.i
ielts最少7/7.5
外國難搵工 除非你間u好勁
唔好諗住搵agent搞 Imperial真係收得好高

利申: UOB undergrad

有沒人知UST MSc Evening D堂係幾點上到幾點?

7-10好似係

Thz,
收左工入黎應該會遲到

UST真係太遠

我而家份奴工收6點, 去到彩虹MTR都要6:40
考慮緊下年9月resign / 轉工算

好難搵到收6點前既工wor

利申收5點半

你報果D係咪得UST先有?
如果唔係考慮下poly city好似方便D

Engineering Enterprise Management(EEM)
(其實City/ Poly 都有, 不過UST個program名(我指EEM呢個program)好似好聽D )

呢科全部都係大陸人

超難入, 20個人爭一個位
至少要second up 先會睇你個application
然後會有d ok chur既interview

想問下非三大文科1st hon 會唔會有機會shortlist到入interview？

因為都幾淆底佢會因為我文科之後reject我

btw thanks 巴打

呢個真係唔sure...答唔到你
個人認為 文科理科 唔係一個問題
重點係d 科有無相關, eg geog 係文科其實都OK

課外活動有冇關係㗎？

因為我有啲有關嘅活動， 不過讀嘅科就完全唔關事

我知啊, 呢科係大陸人入邊算係熱門科 , 所以我預左得15-20%左右係Non-Mainland 。
本身係想讀D關於項目管理/統籌方邊的野, 睇過下呢科D野好似幾廣泛好似唔錯。
(雖然我UG 唔係讀Engine )

睇你有幾相關
果D規劃比賽果D咪相關

讀construction management/ project management唔係抵屌D咩?

好似RICS都有認可

補充一句先

我自己報左poly real estate
諗緊報唔報埋 shitty construction management

本身唔係讀engine但而家做緊engine所以想進修下

無知一問，點解city 冇人講 或者大家好嫌棄咁？

我指個D唔係建築 real estate類的項目, 本身都唔係做緊呢行, 又沒落過sites。
你個project management 係poly?
我之前係pg info day 聽talk時問過, 佢答我主要係收BEng graduate/ 有相關 real estate/ construction background 的人, 其他人就...

請問你係返緊real estate/ construction 相關的工作?

類似啦

講緊呢個
唔知岩唔岩巴打心水

會唔會係因為city無咁快deadline......

Exact7ly 就係我之前聽info seminar 個個

city 我都報過, 佢地好似遲開application 同 deadline date...

係咪大部分program都係主收大陸人?
我讀緊個9成大陸人

咩 program ?

你而家返緊咩工lol

文員仔

咪撚揀city囉
又要屌又要進修
辛苦你 比十幾萬做master of shitty

見你好似幾得閒咁 haha

低收入冗員
返工=上網上連登

MSTAT 睇黎都係咁難入, 如果真係鐘意數, 睇黎都係得CUHK BIOSTAT 可以摸下. 唔太想做商業

HKU？

見到咁貴 又多人爭 真係費時報

16萬依家都算貴? 仲有10萬MASTER咩依家?

想問hku transportation engineering我ug唔係讀佢list out出嚟既科係咪報嚟都哂$300

send email 問佢啦

呢個你係咪真係有興趣先?
要讀左civil degree低, 再加trans eng 先會有人請的
會係d consultant公司trans department度做

BU D廢J master都要12萬

睇錯左tim 以為data analytics個科
2間cu都仲有啲十零萬既master既

我睇過佢programme description同course list，同埋睇過啲相關工作既野，覺得都有興趣所以睇下有冇機會轉到行，不過我冇civil底，又唔係讀佢list out個堆course，以巴打所知咁樣有冇機

利申 BSSc second low廢J

好的，Thanks bro

最衰就係HKU d master要搞鬼咁多野先報到
如果唔係比300蚊照報住先睇下收唔收都好

hku master 有咩工程科熱門搶手

其實bssc的話係咪報urban planning/urban design之類果D 再main transport會好D?
engine真係幾多technical野下
你本身識唔識畫圖果D?

想問揀咩master好
我而家讀緊ug cs 比較熟data science既野 (有工作經驗) 加上自己都有興趣
但論前途黎講grad左之後讀 data science / statistics既master 好d 定 讀financial engineering 既master好d

睇過其他post share既野大概估到我報urban planning既話個$300應該都有9成機會係掉左落咸水海

唉屌 認真咩 我ug 讀geog 做緊RA 有take urban planning 既course而且拎A 但得second up會唔會有機 仲諗住靠interview 取勝

我講我姐 我覺得都可以試一試既 照咁睇起碼你機會大過我先

唔理都博一博睇下 仲差我RA既professor 的reference letter 都唔知點叫佢做啲填

*快啲填

各位有心報香港Taught Master 真係要快D手, 大陸個邊好多人都9衝黎香港讀。 咩科都係。
大學收生好多時都係Rolling Basis, 第一批係最多位同最易入, 一收完(俾埋留位費)夠quota就唔會再收人。
我建議要真係報左先, 最多蝕幾百蚊報名費加半日假(For Interview/ Written Test), 攞左第一批個位先。

hku mech 多唔多人爭

10月22 報算唔算早

想報純文科master係咪可以慢慢嚟

咩係純文

我唔知你報邊間大學/科目, 但可以上去大陸網睇下人地幾時同出左咩Offer。
好多大陸人都係第一Round 就報曬。

唔知你想報咩科, 但當你慢慢黎個時, 人地已經收左offer

我讀環境 然後做過Urban planning related intern
in都無得in

之前對poly u disaster management 果個遙距課程有D興趣
但係google完睇唔到有D咩相關information
有無人都有性趣?

如果同一科大家都係top50 有得揀
揀school ranking(香港) 定留學地 (歐洲)

係咪真係睇gpa in 不過我唔係2019fg 可唔可以睇埋工作經驗 （雖然唔係做up 既野 但起碼有份出paper)

Ust ciem 寄托未見到有人有offer
Hku Structe 寄托有人有，自已冇份

我想問cuhk係咪要online submit完要比hardcopy？

有無人垃圾商科master

邊間同咩科先？

有諗過 不過睇價錢 同埋前景有啲卻步

Soc Sci 出身讀housing and urban studies 但完全唔識畫圖係咪都掉得咸水海
最驚佢interview問我engine知識

知唔知大約幾月會出offer
係咪會睇埋sem b成績？

No later than June 好似
我18grad呀，幫你推推睇下有冇人答

唔該曬
btw 如果fg 佢會唔會提早出condition offer
同埋唔同u之間會唔會差好遠出offer

點解CU咁麻煩offer都未有就要人交transcript 仲要唔收copy
我本來想等埋今個sem出埋grade再一次過sd過去
結果佢竟然出email 黎催我
然後id card 呀其他cert呀果d scan完又要另外寄hardcopy⋯
乜佢地唔可以自己print出黎架咩
另外仲報左ust不過乜回音都未有

報過HKU, UST, City, Poly
都未見過好似CUHK咁, 報個名都要搞到咁煩。

hku mipa仲未開

IELTS 考衰左係咪唔應該交上去

間間U對英文能力要求唔同，
本身已經達成到間U既英文要求，咁咪唔洗IELTS囉
如果達成唔到個要求(即係冇其他英文能力證明)，IELTS又衰左(唔過U既要求)，咁你實情係要重考

基本上都係要確保你英文有基本能力，可以用英文讀完個課程即

Degree係thei度讀
仲洗唔洗考ielts

我報左都無sd email催過
聽日寄過去 過多幾日打過去問佢收到未先

有冇人報過cu journalism 好似好耐都冇消息

睇你Medium of Teaching / Instruction 係唔係英文?

係英文，但唔知報master果邊知唔知

你睇下transcript 個到有沒寫?

我見到hku有科transport planning應該岩你 好似係MA定MSsc黎
btw畫圖其實自己youtube自學唔難, 市面都有唔少course可以比少少錢就臬到
autocad就基本一定要識 (其實都幾易), BIM同3D果D就係bonus

Transcript 冇寫
但夾住左份graduation statement 就有寫
我係咪應該交埋呢份？

交埋先(反正都係副本), 到佢收左你先算。

thanks 咁就可以用少幾千蚊考ielts

不過其實係香港大部分degree(無論係UGC定Top-Up) 都係英文授課, 做得大學admission team 佢地應該年年見慣同知道啦, 唔使太擔心。

geotech 算唔算熱門科

ielts啱啱過期照交得唔很

我個張考左10年都照交Copy, 睇唔睇係佢事

大陸人為左出國讀書(逃離地獄), 係會主動好多, 呢樣野係值得香港人學習。
唔只香港本地, 佢地連外國Master 都係會報埋, 俾埋多多Agents 中介費都唔驚, 好多人一次報幾間心儀大學/學科, 有時連留位費(幾萬)都豪埋出去。
之前我都提過下, 建議有心想讀最好真係早D Apply, 一來First Round 係最多位同最大機會, 二來攞左offer先, 留個主動權俾自己;
同埋有咩查詢/問題最好send email 去問 program admission unit (prefer 用Email而唔係電話, 因為可以留返record) , 而唔係上連登問

有冇巴打報hku energy engineering?

我之前報名都有用email問有關program既details,有一半機會比人ignore,有3成係hea覆,得2成會答你

咁慘?
可能咁岩你個program 太多人問? 不過我係開admission application 前問, 可能佢地會free D 回答你

我係apply左先問，漁翁x網，咩都申請左先

冇分兩round嗰啲programme其實係點解？

我又唔知喎，不過唔少program其實都係一邊收application一邊派offer
因為佢一派左offer就要學生交錢，如果搵到更好offer唔讀，佢就淨賺

科科都要2封reference好煩

poly shitty no need

係唔係咩神科Master ?
如果唔係就是但搵2個同事/tutor交數就得...

同事都得 真心咩

只要佢個title 勁/大就得...
如果你唔係咩神科Master, Ref. Letter 都係交差用, 夠數就得。

咁既咩
諗緊搵唔搵腦細寫好 title都夠大 但如果出面搵到prof又唔係好想搵腦細寫 廢事比佢知

搵老細寫 你依1-2年轉工又好尷尬

三大， econ . Finance未夠資格

報左hku MStat

FT/PT？爭崩頭wo

PT
唔報就實冇得讀

上年報 FT UST Fin Math, in都冇得in
想讀書都咁難

你ug讀咩 ？

HKU Risk Man

應該唔伏呀，最伏咪HKU
都係呀

就係想知考FRM仲洗唔洗補個RM黎讀

巴打不如望下
City
1. financial mathematics
2. financial engineering

CU maths

poly
1. Decision Science (只收local)
2. Business Analytics

FRM同bachelor/master嗰啲唔同㗎
FRM太少數同stat
利申: certified FRM

望下 city嗰兩個先

長知識了

FYR City個fin math好似見有大陸人出左offer

大陸同香港應該係兩條隊？以前好似睇過大陸隊係早啲出offer

去聽ADMISSION TALK D PROFESSOR話REF LETTER冇用
利申:讀書個陣已經寫定4封

好似無講過 收生人數就fix左
唯有得閒望下大陸網

屌 明明冇用都要搞9人

學校policy 無得咁講既

有冇hku mipa撚

仲未開application

又係你喎巴打

yes

你有無我tg

應該唔係？
好耐無用過tg

咩科

幫人問，city個工商數量分析有無巴絲打報左有消息？

2019 taught master group link

Poly搵唔到位放reference letter？

Poly MSc BSE 有冇巴絲知道難唔難入

想讀it方面既MSc

但UST話It MSc要CS Ce or relative subject

ee狗計唔計

有冇人報big data

冇消息，早幾秒前報左

唔知係咪出年先開始搞

想問搵唔到兩個referee 係咪一定冇機?
唔搵blank左得唔得

睇U睇科
好似UST網上申請時佢有個Section叫你填Ref. Email /Upload Ref. Report 文件
而以我以前記憶, City/ Poly/ HKU 就好似冇一個特定Section

諗住2nd round冇嘢收先報
知唔知使唔使test/interview??

要in呀
不過maths個deadline好遠

Hku data science 你無referee係咪收皮？

都話睇U睇科
HKU Engine 好似唔使Ref.; 而 UST 就全部科都要; Poly 都只係某D科有要求

如果佢指明話要, 你點解唔搵
讀緊書-->搵Professor/Lecturer ...
返緊工-->搵Boss/Dept. Head/ 上司/ Senior ...
要搵一定有架喎

點解自己唔打去問？

幫你搵埋

Reference letter(s) is/are welcome but not compulsory (Free format, no standard form provided)

自己做緊生意, grad左10幾年, 兩樣都冇

老細
仲好, 叫你公司D下屬出幾份佢咪得囉。

垃圾腦細得自己一個做小生意, 叫下親戚幫手, 點做referee呀

叫親戚寫

咁relationship寫咩

六親不認的Business Partner
(你有沒咩商業, 業務往來的partner 之類? 再唔係搵一D Title 好勁的朋友幫手囉 )

報左hku mfin
見到大陸人話出左部份offer
而自己咩消息都無

好多大陸人有offer仲要有scholarship :(

對我黎講有無船無所謂
Btw覺得hku mfin今年好似唔想收香港人
無左pt同埋連info session都無係香港搞

入到去讀都未必係好事
識到班支那人都唔知有咩用 x_x佢地都唔會係香港做野架啦

有冇人報過歐洲嘅文科/商科master
想問下academic reference letter 係咪好撚重要
grad 咗一年幾
U個陣學都冇點返過 連啲professor 嘅名都唔識
根本搵唔到大學嘅人幫我寫reference letter
如果搵依家公司啲老細同上司寫academic reference letter又好似有啲九唔撚搭八

真係值咩

UK business master
我嗰陣報咗八間 全部都係一定要reference letter
有啲要交咗reference先肯process你
有啲就係將reference當係conditional offer既其中一個requirement

未咁快grad 但有興趣grad咗之後報美國/英國嘅taught master
應該係education related
想知英國最top嗰堆大學(oxbridge之類)係咪好睇重gpa
同埋有咩可以做嚟整靚個cv增加錄取機會？

有冇人報咗HKU MPA?

Personal statement點寫先好？

有就得定還是真係會睇

有無人報咗HKU MDASC/MStat

有冇人報hku master of social science?? 我而家先開始搞

grad左好幾年
想轉行所以讀master
都唔知搵邊個寫ref letter好

cs／big data master揮個手 工作太忙未開始搞

因為市場唔夠位？poly 成4xk 都好貴 想知poly係咪好難入

收到HKU offer 要2星期內交transcript正本

Congratulation

報左poly master，但知唔知等幾耐有interview

難唔難入我都唔知 睇你讀咩同有冇咩相關經驗掛 hku speech&hearing本身有一班 poly同edu有master 依家CU好似又搞 我真心覺得人有啲多

咩科咁快有

me 2
一齊等啦~~

btw 我報果兩科話如非必要都唔會in, 會直接出offer多D

我個科好似無講

Part time communication engineering

要打去問喔
我都係打去問先知原來唔洗IN

報左social policy and social development

收到cass同warwick 嘅offer
但warwick嗰個要讀兩年
Cass嘅condition係除左fyp嘅科都要有b+
好大壓力

有無報uk master嘅同好

加油
poly policy都幾勁

依加等通知 有d擔心會失敗

我報HKU engineering，想知兩round main/clearing 有咩分別，因為我想等到2/3月睇下job offer靚唔靚先決定accept offer，但係我擔心報round 1會唔會太早出offer，又俾佢叫我交錢，搞到兩頭唔到岸。

上年報咗呢科
出offer之前會send email問你仲有無興趣
你覆佢有就會收offer
不過你要預下年4月到先收到

依度有冇人報MA 讀 中文

我知無咩用，但我好鐘意中文

咁係唔係要搵定其他u先

識人讀 我自己都可能會讀

想問呢科會唔會好難入

N 年前我報過HKU Engineering IELM,
當時我Clearing Round (大約2月)去報已經沒位 (Sent 過 Email 去問 Professor )

thx
我報咗geotechnical，今日打電話去問，佢話一般2/3月出offer。

絲打握個手先

知唔知cu 難唔難入？

我都想報hku geo

你報咩？cga高唔高？

我識嘅人都係讀cu中文MA嘅
但絲打你本身咩background?

Poly MSc EE/BSE係咪搶手科黎？

讀journal, 做reporter 幾年咁

想問大家可唔可以deadline 前網上申請左先，之後先寄埋文件去？

利申：報左hku ma

唔係淨係網上報名咋咩？

你報名之前有無睇曬hku網上果一大堆英文？

Part time communication engineering，科大cpeg 2.3畢業，但有4年相關工作經驗

報左cu 中文
已經收左

感覺應該唔難入
識入ug係cu中文2nd low都冇問題
你journal background都應該ok
其實有人寫ref letter就得

其實好多MA都係一報即收, 有錢就入得架喇~

邊科會ft同pt差四皮？我報個科都係一樣學費
不過如果你本身屋企有錢可以ft讀咪ft，如果唔係就算貴4皮都要半工讀架喇

咁快有offer 啦？？？

你幾時申請架？

first round截之前交齊文件

真係好快

Btw, 你online application view result 果度有冇轉status 啊？ 我一咪得一句話收到我嘅applicaton, 同有咩問題聯絡department 咋喎，係咪有啲問題？

有冇人報左外國既master?

轉左 連number都已經有

報咗UK

報左咩？

未報，打算報finance

咁未有offer 之前係咪得一句 收到application 咁架？我由比左報名費到交哂啲文件都係嗰個頁面

係
如果佢想收你

文科仔要入3大 商科果d Information system 難唔難

我都有咁嘅email, 但未有offer

跪求offer 神

CU交transcript 係唔係要寄過去

係啊，記得寄

我有email 問我係咪今年讀，但未有offer,你問樓上絲打應該清楚啲

我乜q都未有，心諗係咪太hea，佢要求咩文件就交咩，冇要求果啲personal statement呀、CV呀全部冇交

你reply 佢今年讀個封email 呢，係咪就㩒打完㩒rrply 就ok 架啦？定係要sd 去第個email address, 我就咁打完㩒reply驚覆錯。。。

有無deadline fighter呢兩日先搞揮個手

有冇巴絲報左IC MSc?

Hku MSc 係咪upload左啲academic transcript就可以等消息？

有冇人想報CU philo MA/Mphil? 想問下如果degree係讀d完全唔關事既科 收既機會大唔大

MA 好似唔難入 講明話咩background 都收
利申undergrad minor philo
諗過報MA, 但個programme 學嘅野好似好多都同自己以前個minor 重疊咁

往年HKU data science 難唔難入？

無限等待

好似都難入 好多人報 又要test

即係巴打依家已經放棄左報？

係呀
老實講睇一睇個Syllabus同簡介就會覺得個ma 嘅性質有啲似興趣班

係stat知識定其他野？
大學讀既已經唔記得晒

唔該巴打 睇黎都係溫下書先 突然講起Taylor我都唔記得左

會唔會考慮mphil?

問題係Mphil 唔會考慮我

想乞食?

HKU哂銀時grad，準備報Poly MST, EdU MST
之前做錯左決定，而家好後悔

ST玩爛左啦WO

其實都係當完自己一個夢
btw巴打有無咩推介﹖如果Master冚Master有無得諗(之前6901太爛grade )

呢日幾先報名係唔係多數無位了??
報左hku msc engine

有無巴打知CUHK DATA SCIENCE AND BUSINESS STATISTICS / RISK MAN 難唔難入?

我都想讀MST 只怪自己遲人幾年出世

讀llm做乜鳩

岩岩報左 Hku MArch 有無人知大概幾耐先知有無offer?

就算早年入到行
而家 SUPPLY > DEMAND
轉工又難 加人工又難 入DH HA 又難
哂氣

有冇巴絲報psychology conversion?

有無人有面試消息？

搵唔到工嘅人點搞 出國？ 返大陸？ 定轉行？ 純粹好奇 今年先year3 輪到我都爆到乜咁

有冇人已經有offer 兼比埋學費

你幾時報
我報左都無得IN

我都係

Me third

[/member]識人上個月尾in完今日收到offer bu 冇condition
然後佢十一月in左ust
個prof講明話12月出不過而家都冇
[/member]

係

垃圾MSc
已交首期$ 同 official 文件, 等下年commencement

TG :

報左CU Msc Fin
交流下

另外 想讀 mstat嘅巴絲
可以望下 cityu MSQAB (MAQAB)
有stat嘅科 加少少商科咁

報左通常幾時有回音

我 好快 一個月呱

依家邊科唔係80 90% NDS?

poly有科講明只收local

operation management ? 好似冇full time

巴打你地得幾個香港人上堂, 會唔會俾人排同isolated ?

報左HKU ECIC同CU IM
黎緊想報埋HKU MPA同MIPA
但呢2科好似再難入D

咁依啲睇你做化
我就無理咁多
say 下hi ，啱傾咪傾
當然要講煲東瓜

同埋科科都 grp pjt
無得避

見今年仲未有tg group所以起左個
歡迎諗住報/報左/而家讀緊既都可以交流下

一早有個
不過好多都係報hku mstat mdasc

咁快有
巴打咩background

多唔多人有消息

呢度

收到offer 果啲你地幾時報架，咁快有嘅

巴打, 你係開application 後一個月內就好報啦。

deadline前幾日報係咪無希望了

有無人報 UST MSc(FinTech)

講真，可以溝大陸妹，諗得過

咩科?
佢有沒分first round/ clearing round ? 定係得一個deadline ?
如果你係clearing round deadline 前, 我覺得你不如慳返個幾百蚊報名費。

無所謂啦, 今年入唔到咪下年再報, MSc 都係呃個名

佢地話冇乜機會識港男，所以港男麻煩去申請一下，用十幾萬（而且可以借loan）拎學位，送老婆，記住上去團聚

依加仲爭張transcript先交齊文件

transcript應該好快，你個degree係香港定外國？

好正

msc ielm engine科 first round deadline 我都係報個pt昆名ja

江浙滬地區d囡囡好L正

有無得癡堂上

lecture可以，建議癡language或者media啲堂

hku engine ielm ?
呢個msc 我N年前係clearing round 報過, 當時已經係沒位的。

exactly
原來咁少位
希望main round報仲有位...

有無人想讀中大psych MA

香港阿

要報就快...

尋晚報咗，係咪出咗offer 了？

科大係比完錢之後，3日內掛號寄到屋企

想報ust Msc big data 有冇巴打報左

BDT好受歡迎，係就快

貼多次，大家可以加tg傾

12月頭報左 Hku social science 兩個course 仲未有消息

hku mipa
tg傾？

HKU soci 反應比較慢，等下先

邊兩個呀巴打

有冇人讀 hku MALCS / cuhk MA in English (Literary Studies)?

係咪受歡迎嘅科先要咁做？

我都打算報，bachelor gpa低，但夠工作經驗，唔知有無機

non3大 gpa<3
好似冇乜機

巴打做邊行？

我都係 <3, 我係三大，但應該無分別。
我做併購投資

可以講下maqab 主要教咩software?

SAS , SPSS

想報hku mpa 點睇？不過唔係做政府係做緊公營機構

見佢唔洗stat background 會唔會係ug level course

咁又唔覺
至少識啲大陸 ug stat grad嘅 都話有新野學

pt master應該易好多
大陸唔承認
我報hku mech
個dept打電話問我要唔要offer
唔係出offer letter俾我先

早報遲報都係要報，做咩唔早d搞?

介唔介意留個TELEGRAM 有野枇問

出左offer?

Interested

未收到

留個tg交流下

我都唔高 但做緊政府 同有4張professor寫既ref letter
唔知有冇用

我想問hku幾時要交正本？係出左offer先定而家就要？(佢之前send過email問我要唔要offer)
同埋係唔係可以起民政處宣誓交副本？

巴打咩科?

ME

我報energy咩消息都冇

mipa 好似無咩用

有無人報過city fin math ?

有3大msc 報會唔會易入d
我妹想報佢research master ＠＠

巴打點解咁講呀

你收到hku個official email先算啦，到時封email有講

Between certified copy係可以返本身講果間U攞

我見到個instrution of submitting suppoting doc 話佢係要deadline前交？定係收到offer 先補？

唔係2月先出咩？
Btw我好驚自己交漏野 我冇做過d英文test 係香港既大學grad 咁淨係寄身份證同畢業證書既copy就得

想問有無人報cu MA 要交written statement但無位俾你up

Ust 出左interview Msc都要in

報PT?

FT

Year 4報pt無回音
今年fg報都無
有無人有消息

巴打咩background
PT 定 FT

UST MSc (EEM)
PT

有無人報左poly marketing或者新嗰科business analyistic
係咪堅有interview？交野上system嗰陣好似無咪doc要交甘好L淆底

有冇人讀psy

有呀 你報邊間

報咗poly 但機會應該幾微

有冇人bs

有冇人有Cu itm消息?

HKU Msc Criminology 有無人知收生情況如何，算唔算熱門科目？

本身bba底？

Commu 底
但做緊mkt

有冇人收到hku data science / business analytics

今日去in同做筆試

星期日先SUBMIT, 唔知仲有冇機
SEMINAR話已經有700 APPLICATION
POLY MSCIT

hku 3hon 報左polyu master

cu收到hardcopy會唔會通知返你 ？

有冇人有interview?

Interview 多數問咩？

佢收唔到，而又到DEADLINE，先會通知你叫你交

報個科好似未咁快deadline 但已經有人interview梗 睇黎都係打去問下好d

有無人中大sociology ??

Ust big data 有冇人已經收到消息

有冇人有hku mstat 消息

我12月中報Pt到依家都未有

有冇人報poly fm

我12月頭報，一月in咗，應該仲in緊？

UST Intelligent Building Technology and Management e科開始出Offer未

中大Government and Politics有offer未？

有有人報左JD有interview/offer

諗緊讀唔讀好
想問下loan政府既話幾時先會出錢

我都想報
好似讀完一年，政府先會比錢

700幾咪算少，cityu類似prog應該過咗千

hku parttime master開始出offer未？ 有無人收到

聖誕前收到recommend for offer，新年前交晒文件，依家等faculty vetting

咁快..我打去問我報個個, 話要2月底先開始review...

巴打咩科

咁大鑊...
邊有十幾萬可以比住先

同問, 聽D人話3月先開始in??

我都等梗, 未有回音.

FT 大陸出左大約廿個offer

岩岩今日收到offer了，vetting中

Congrats!

恭喜 btw你ft定pt?

今日收到offer UST既...
不過我上個sem d exam考得好差
而家未放grade唔知使唔使defer
不過佢而家已經要我交26000啦 好驚

今日收到 hku pt master offer call
但遲下2/3月先會出email

PT

engine

Ching 真嫁？咁我咪冇望

有冇人報CU or BU music taught master?

真，你undergrad有冇2up? 如果冇就難入

有無巴絲打知HKU MATPP門檻高唔高, 係咪好多人爭?

請問收到offer 嘅各位，你in完幾耐收到offer?

12日

冇啊 咁我唯有期待HKU BSE拉

點解我1st hon連interview都冇

miss左你份申請

好快，你邊間u咩科

我等左好耐了

HKU MStat

今日先報poly MSc IT
仲有冇機？

HKU EEE BEng & MSc + 2 年工作經驗
入到 HKU BSE Msc 機會大唔大

Cu jd 同 cityu jd 點揀

有冇人報英國master

Ic environmental engineering

洗唔洗interview

有無d 咩forum可以參考下 想睇下個邊依加咩情況

referee仲未交recommendation可以點催 上網睇已經有人有offer 死梗 好後悔咁遲先報

報咗中大Japanese studies 有冇同路

揮手
12月中報左 Engineering fluid mechanics,
Second choice 揀左environmental eng.
你地有offer未？

聽人講city入pcll機會大啲
不過兩間都報晒先啦

2間都有offer啦
之前accept 左 cityu
依家CU 又比左

個人覺得CU係三大個名氣...
實際唔知有咩分別

我12月尾搞掂應該未有咁快出
巴打咩hon

暫時負碌啱啱好first
巴打留個tg傾下？

有無人已經收到hku ft comp sci offer/interview

收到cu offer, 2月頭deadline
Hku 一月中in完但未覆 點搞

純為興趣?

係啊 同工作完全冇關
因為自己有學日文 工作時間又許可 想讀啲有興趣嘅嘢
巴打讀緊/讀完？

有學開日文姐
一個part time master 付出心血唔少野
應該只會讀同工作有關既 興趣都係自學算

的確真係付出唔少 不過我覺得值得
學咗嘅嘢係一世跟住自己 日後可能對你工作有用都話唔埋
不過最緊要係自已想讀 祝巴打成功

邊科？

有冇人12月尾報咗mssc/msw

Cu要你俾幾錢

中大psy master有無回音

Ching 幾時報，我仲未有reply

1月頭

有無tg 傾下

Gter tsr

我都係一月頭summit,到依家都仲未有回音

Cu/city?

All three

有無tg？
可能做同學

Interview都仲未有，加上我啲成績又唔係特別好，自覺有啲忟水
Btw佢哋出咩offer比你？

Cu city無interview 架喎
Second up

唔係除左hku 都收得好濫架咩

原來我連濫嘅資格都冇

你咩background ?
未出offer啫

thanks 呢個都有睇開 不過應該我有興趣既科比較少人報 唔多消息

referee終於交左recommendation 希望有得in

有冇人讀hku mecon/ cu mscecon?
近年收生情況點？gpa , background requirement等
Thanks

巴打咩background

同問呀 又唔洗interview 知唔知係點揀人

可tg ?

@elmoelmoz

有無巴打知道
Cuhk Part time Msc Fin派offer未？

其實你地多數為咩原因讀master?

錢多？
唔想出黎做野住？
為興趣？
工作需要為升職？

興趣+我個科需要有master degree 先可以讀phd

cu part time Msc ee 洗唔洗in?

聽日DDl 我referee仲未覆我 如果遲咗referee未交會唔會turn down咗我

要in?

有冇報咗UST big data 嘅朋友

有無報cu maths呀數學佬

冇
冇乜閒錢, 讀返D搵工有用少少嘅先

三大grad唔洗洗啦 諗下自己中意邊行讀個相關既好過

收到hku full time conditional offer
但如果想轉part time有冇可能

有冇中大llm既巴絲啊？

請問有無人報左CUHK Mfin
Second low hons
今日in完感覺好似炒左車

我報左 但太垃圾 比人放左去waiting list

報左Hku 同 CU Mpsy
有無人已經有HKU消息
可留tg交換下消息

俾人nominate係咩意思

有無UCL/LSE？

報左cu呀 巴打係咩background?

我今個月先apply poly master 係咪已經無機會

Tg傾？

有冇人收到pt ibtm offer

可能等埋一log過出interview呢
我都三月先有interview

希望啦巴打

10月報1月中已經有offer

Public Policy

有冇巴絲報咗big date同電腦相關master有消息？hku ust poly n cuhk. 咩都收唔到

其實出黎做左幾年野仲會唔會睇學歷
利申非八大仲要2low既垃圾

有無人知HKU個MSc Energy Engineering收開d咩level既人？

有無人報左city
Quantitative analysis for business
仲未有回音

我Mstat都係咁上下日子

收到hku urban planning interview
email話大概10分鐘內會完成自我介紹同問幾條問題
有冇巴絲會知如果問行內野有知道啲咩

利申： bachelor degree剩係得個title關urban planning事, 基本上冇學過

你上面近十層咪有人討論緊

有offer未？ 有冇報其他？

想知有無人有，每間報左兩科 無報其他u

我econ有 你個科唔清楚 建議上tsr gradcafe gter 呢啲問

巴打你ug讀咩？

Shitty Housing & Urban Studies
入面嘅credits 9成都係物管野

巴打我都係

我文科仔，好緊張

MSc IT Polyu唔洗in一月中已經出offer交埋錢
Cityu 差唔多時間reject左我

巴打方便嘅話交流下， tg: waterloo1999

想知UCL MSC public Policy係咩bg可以入到 。

geotechnical engineering洗唔洗in

poly係咪新個科financial computing? 我咩都收唔到

PolyU MSc IT
之後再揀科讀ai big data 定fintech stream

啱啱login見到ft unsuccessful了

我pt

我pt仲係consideration
poly有冇2nd round個d？ 我見佢網好似冇寫

我想問如果有offer佢係咪會email你?

Email同sms

唉我上年year 4又係11月報
一直都係under review
完全無收到任何email到5月再入去睇就unsuccessful
依家再報又係under review

留名一問
有冇人報左cuhk econ, cityu applied econ
有冇香港巴打絲打有offer?

Hi, 可以問你cu msc econ 情況

Yes

想問有冇人有報transportation engineering收到offer?

Hku master點check status? Login咗凈係見到已經交咗錢同交咗既文件 乜都睇唔到

睇各位巴打都係報hku,cu,poly.

Shitty, bu 果啲真係咁唔得咩？

City 都OK, 但bu 要睇世界排名同科

有無人報左HKU IT?
有無消息？

等消息到心煩 但原來只係等左一個月

報左兩間
HKU 同 UST 關於data analysis既科
同現職唔關事，現聽無前境，想博讀完轉行
HKU 就好易報，填下野summit 下doc就ok
不過唔知點check status,淨係搵到話好似三月先放offer

UST好麻煩，要兩個REFEREE, grad左幾年，識既prof. 唔係退休就返左大陸教
搵到以前honour project個prof. ,佢話唔係好記得我，做reference唔太適合
好彩都畀我搵到3個肯幫我
點知summit 完之後兩星期，UST彈封email話我知3條友都未填
搞左幾日，岩岩終於夠兩個人填左，3月就deadline
淨低果個referee,隔兩日send 個email問下佢算

不過唔成功既話都諗住自學相關既電腦language睇下可唔可以入行
始終degree title都相關
只係grad完之後0相關經驗
可能難搵d

UST 會唔會遠左少少...

HKU嗰個係指MDaSc? 今個星期前要交第一期學費喇喎... 唔交當放棄學位

無email 收到，online system login完仲係叫你upload野 ,under consideration果版

其實係咪已經無希望，定係仲睇緊有冇位
因為佢14號 deadline,我都成9號先summit哂d野

你係十二月定一月interview嗰批？定係一月中仲有interview?

唔係14/12先 deadline咩？ 12月咁快有interview?
我 email完全冇收過任何野，得封 acknowledge of receipt of admission
關唔關ft/pt事？我報pt既

我都係pt，你想講acknowledgement of application定admission?

我臨deadline申請，一月頭收到email話一月中interview加written，之後隔多一個禮拜就出offer，上個禮拜叫我交第一期，三月底前交文件ceritified copy

收到acknowledge of application,之後 upload 齊文件之後就冇下文
希望佢至少寄封 email畀我話unsuccessful ,咁我就死條心啦

有冇人係報hku civil msc已經有消息？

我想問你係報Full time 定part time ?
part time 係咪未出？

2間都係pt
第一日就報

我2月頭先報，應該無機啦

Poly 3月頭都仲有seminar 應該仲有機既

冇消息 日日MSc(Eng) Application Status Enquiry System

頭先落機先聽到poly打比我約interview

唔知miss左幾多日

有冇報左hku msc cpm嘅同路人

我都係 我msc in business analytics

巴打同科唔怪得一齊miss

無miss ar 巴士約左幾時in

巴打*

打返去約左下星期四
幾驚佢話即刻今日要in

但我本身唔係商科底，只係做緊銀行先報呢個master
祝我好運

見佢讀d course 好似麻麻咁

感覺似係百搭洗底科咁

對city個Quant analysis for business有興趣多啲

你有報到？

有 Under review左三個月應該都無咩機會

你有無打電話去問下

#metoo

我見上年啲畢業生好多大陸人

Poly ba你幾點in

洗唔洗in之類，呢科係咪好難入。

mech有冇類似既野

有冇人知如果想讀psy嘅話除左hku cu有邊間都叫做唔錯同讀得過

我都係
今日先聽到佢約interview
有無巴絲知係gp in定點

無咩business knowledge

grp in實仆街

Grp In 都唔知可以講咩好
但我星期四個日去唔到
聽日打去問下可唔可以改時間
順便問下係點in 既先

應該真係grp in
如果唔係佢好難見哂百幾二百個

睇完佢D COURSE 同3大既BA 差好遠咁

好雜 咩都有啲咁

睇完都唔知讀D咩

如果最後真係讀呢個
我諗要認真度度佢啲elective點砌先有用

唔係最後周身刀無張利

無咩ANALYTICS 感覺

比起city
呢個好似文科同吹水野多d

有冇MBA撚?

其實主要都係想洗底轉工啫
好多時都係差張入場卷

我今日打左去問
佢28得2:40同5:30兩個interview timeslot
之後就要等到4月30後

咁28咪好撚多人，仲諗住放lunch去完可以狗衝返公司

我估係.....
定無想像中甘多人報？！

或者係我地早報所以in先掛

我好似一開始申請就apply左

我係一月左右apply

我估係掛

佢係同我講一至兩個禮拜， 同埋好快

小弟岩岩好second up,gpa 3點零幾，報左city MscOscm同poly Msc shipping and transport logistics，想知易唔易收？
利申：垃圾大學grad想洗底

有冇人報過CU master of eduction(sports science and physical education)，同埋MA (sports studies) 知唔知道係唔係要interview，如果要嘅話大概幾時 面試會問啲咩㗎？唔該

今日in完，都幾有趣，主要問工作野

佢反而問我點解揀呢科
但感覺幾好

我對上有幾個內地人in

佢今日張list 好似得好少人in...

24個
有一個無去
佢話下星期有result

total pt ft 收50人

好呀..咁睇黎大家會係同學啦...

CU MA in psy有無人收到offer了？

佢張list真係得一張紙

真係睇黎大家會係同學

唔知係咪收哂甘多個

我感覺同同場written test啲人有啲年齡嘅差距

btw我升左職洗唔洗同佢地講update cv

我覺得唔洗都得
因為佢好似今日in完就即刻討論收定唔定
我前面嗰個女仔睇落似freshgrad

有無人知UST business analytics 有interview未

個range應該由fg到50都有
不過這些機會未必有我份
尋晚訓得唔好今朝又開左兩個會
攪到個人有啲慢

沖完涼醒左覺得頭先有啲1999

你in嗰陣佢問得多唔多呀
我係右邊個prof問得多d

左右都有問問題大
左邊base on cv問野
右邊會問啲額外野例如對big data點睇咁

問既野同我一樣，同樣都係4點幾個人番工番到累累地

左邊嗰個。。。好似問左一題
右邊嗰個問左點解想讀，對咩科最有興趣

total問左三條問題就完左

左右都問左我最少一條技術野
成個過程都係輕鬆愉快既

前後應該問左六條問題
左二右四
右邊一路按本身個話題越問越deep咁

左邊臨完問我公司sup唔suport我讀master
佢話每個禮拜要上兩堂6半
公司唔support會好難出席

右邊嗰個最後嗰題已經掀紙簽名
但睇唔到寫左乜

係..右邊係越問越deep 而且要諗
最後左邊都有問公司會否sup 讀書同出席6半

我見佢寫左一句然後簽左個大名
過程10秒都無

但佢上3個中都要上630
甘收工都幾趕

可唔可以分享下有幾technical

點分析customer pattern -->掌握customer pattern 定programming 重要-->點分析offline data
但同自己份工有關...中間仲有但唔方便講太多

嘩，你嗰個都問得幾deep

有冇人報左cu中文MA收到offer？

我就問data同現職嘅關係--> 比pj example --> b2b data handling --> 點控制data privacy

無問分析野

佢淨係問我點解要讀咋
同覺得點幫到份工
加對邊d科目有興趣

個款似一開頭in人傾太耐
後尾開始唔夠時間越問越少

我係晏d in嗰類。。。

我係頭個批

我in嗰陣個staff話每人都係5到10分鐘左右

我諗我應該有15-20分鐘

睇佢d course 都唔係好programming 咁

有無人報左hku crim/hku chin history

我有問，佢話係有心唔講太多programing，主要講理論同case study

😨😨 但佢sell big data

佢意思係big data理論，分析

focus 係分析技巧多過教programing
因為間間公司用嘅程式都唔同
但技巧永遠一樣

hku crim
你收到interview invitation 未？

未有，你有無？

我都未，你幾時交嘅application？

有無巴打收到hku stat interview

11月中

巴打hku stat+poly ba？

咁早，我1月尾先交
你本身係related field 做野？

係呀 你都係？

我上星期先搞好曬d野
我都報左hku criminology
我估佢應該得deadline左
一次過先出email 通知interview
巴打報ft or pt?

Pt

CU文科 預計second low
今日先報第三輪CU JD係咪無機
會唔會傾向收返自己人？

有冇人報左polyu GIS?

有冇巴絲知Ielts成績可唔可以後補？

我都報咗

最後我只係報左poly ba冇報其他
做左幾年野，讀唔番數
覺得自己太老

點解你地會想做land surveyor/ 製圖 ?
定原先都做呢行

本身讀chem想轉行
唔知有咩可以讀到

知唔知放左offer未？ 個status keep住being considered 好耐了

呢科難入嗎

點check status

我兩個星期前先報
呢科應該唔難入掛

我都未收到

唉， 巴打你都要加油

你上返個eadmission咪睇到囉

可以加埋我私底下傾嗎
旅行緊都好擔心 希望齊齊有offer

見到city 好似3月31先dead? 定其實已經太遲

報hku 嘅你地，有offer 未

有人報左ep嗎 cu poly 有消息嗎

Deposit幾多錢呀？

要interview

hku幾時有offer

In 左好耐啦

有咩咁任性
唔明點解唔支持你？

收到poly msc ba offer by email

如果無興趣做LAW 個行, 建議唔好揀JD(甚至唔好讀LAW), 除左時間同金錢外, 仲會讀得好辛苦, 唔好講CU JD, 淨係UOL TAKE 3科大部份人都話好痛苦。
諗清楚自己係LAW 既邊一類, 有咁多種你有無深入去認識下自己係咪每種都有興趣(隨便去書局買CONTACT LAW 咩書都好望下先)

讀一個PT LLB 幾乎讀到後半大部份人都唔見左, 一來同佢地預期好大落差, 二來知道好難入到PCLL
如果你是一個未係對LAW 太有認識(例如讀幾科, 個幾科又大概係咩) 而又想拿個LAW DEGREE 的人, 有機會就係讀讀下消失左既個批人(要知道每個人岩岩開始讀/想讀既時候, 都好有毅力)

同學

同學

其他科都未in

Hku master 就咁打電話問你要唔要offer
Bs taught master

同學
都三月，其他科應該唔似啦

其他u都未in......但poly要好快俾留位費

咁睇下大家有冇緣
poly要俾萬七

對。。。我都收到了一早

我係今朝E-mail

Reject 左cu business analytics. 等緊外國u

一月頭in 一月中收到offer 呢幾日收到信
4月底前要比80k deposit

我係今朝9am

大家都係今朝收

唔知連登可唔可以集齊全部pt

我諗正正常常既人都會收......
佢得24人in

同意，應該shortlist係in之前已經做左

應該係一早shortlist左我地出黎再見一見
因為4月好似仲有round 2

其實有錢 有時間你又唔係無興趣 咪讀囉
你讀得掂 入到pcll 可能就會順其自然入左呢行
同埋我都見唔少人 無入行 但都有個jd
對career path都有用架

最大其實係錢問題啫
我覺得讀書無話值唔值
讀完啲野係你自己

有呀佢話4月30後有

有無巴絲報咗st

你報咩科？比一半學費？

請問有冇巴絲收到CUHK MSc econ interview? Or city msc applied econ offer?